有冇人由疫情開始就同喺外國嘅另一半冇見過面？

淨係靠facetime同wtsapp聯繫 其實已經一早估到會有完結嘅一天

手放開了。

不能給你未來 我還你現在
安靜結束也是另一種對待 當眼淚留下來
傷已超載 分開也是另一種明白

真 變到好似網友咁

手放開吧 老友

你地隔左一條深圳河only

不要說謊

佢肺炎死左 我連佢既葬禮都去唔到

都係外國 樓主支持GD

一國一制咪咩事都冇囉，屌！

有，好掛住佢，其實好想飛過去英國。最衰返嚟要隔離14日，份工搞唔掂

咁咪好似自己一個人過咁
同部電腦手機拍拖

我無

nmsl

所以其實係你心中係覺得份工重要過佢？

可以咁講

.

做好區議員啦

可以去嘅 已經差好遠 台灣果d先慘

大陸狗

佢唔係

條友見識少 唔知馬來西亞人都係用簡體字

你柒左，我係

係 我想過去秦國搵佢 就算肯隔離都去唔到

你勁能25

中國人唔係大陸狗

我支持GD,大陸手脚，住廣西哥边

抵丫

g dragon?

沖叔？

唔係你以為邊个

咩歌

祝你全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家

錯回覆

針放開

本身想回#33，㩒錯

唔回多次？

男朋友係英國，因為武肺long d咗十個月但好彩我地會日日face time幾粒鐘

咪屈，我淨係25父狗

澳門人賤過狗
利申: 個ex同翻都佢個ex一齊，仲要呃咗我半年